中銀單野話你聽咪撚再用支那寶We柒Pay鎖住你d錢

將d錢放入去冇銀行牌既機構